今日買完東海堂搭地鐵畀條CC毒能啤住又唔敢出聲吊我=.=

買咗兩件千層蛋糕
簡評: 店員親切有善, 收銀姐姐氣質不凡, 白色盒仔設計精美
於是乎就心滿意足咁拎住去咗搭地鐵
搭到美孚有條油頭毒能上車, 一望佢, 嘩, 吊你老味
都未上車已經dup住個頭, 對眼由下啤返上嚟, 閪眼閪鼻咁
見入面人多就係咁摺摺摺, 唉唉唉, 呼呼呼, 成車人欠咗佢咁
一睇就知係返到屋企即刻開post批鬥香港人唔識企入啲, 搭車要考牌嗰啲憤世戇鳩仔
跟住我就特能登企正中間扮睇佢唔到, 佢摺摺摺呼呼呼又唔敢撞我
最後企咗喺到冇野扶冇野挨柒下柒下成碌賓周咁
之後瞄到佢手機上緊cc台, 係咁碌啲左膠乜乜乜拜燈乜乜乜垃圾港豬乜乜乜, 農場新聞茶記水平社論嗰類, 睇到入哂神
於是乎我拎起盒東海堂輕輕摸住個logo細心欣賞, 冇幾耐引到佢由下啤對閪眼上嚟, 我又即刻開埋部手機睇微辣睇tvb clips
結果佢全程就係呼呼呼, 用把柒鼻音聲嗚嗚嗚咁
對手chok下chok好似想影我, 嗚m嗚m嗚m連m登m見m咁, 又唔夠膽
我返到屋企一邊食我盒aromè貴族desèrt一邊諗起都仲笑緊

yummy好吃

東海堂

有咩所謂
成日買